﻿# Danny Colty

(85) 99762-1835

| Idade   |     Altura     |  Quadril | Valor | Aceita cartão | Atende | Peso | Pés | Acompanha |
|----------|:-------------:|------:|---------: |-------------:|------- |----- |------ |---------:|
| 25 anos |  1,70          | 112 cm | A combinar |  Sim| Flat Próprio, Hotel, Motel | 75 kgs | 37 | Homens, Mulheres, Casais |


|OBSERVAÇÃO |
|----------: |
|Danny è uma acompanhante de luxo, TOTALMENTE LIBERAL ,ATENDIMENTO COMPLETO e adora realizar fantasias!!! PELA PRIMEIRA VEZ NA CIDADE EM CURTÍSSIMA TEMPORADA!!! Pra quem deseja desfrutar de bons momentos ao lado desta acompanhante,entre as características de Danny um destaque para os atributos; UM CORPÃO,BUNDA IMENSA , PEITOS DELICIOSOS , SUPER CHEIROSA E ENVOLVENTE!!!! Danny è SAFADINHA e adora muita SACANAGEM!!! Com Danny você poderá se sentir à vontade, relaxar e viver emoções fortes! Ela Sabe exatamente o que fazer pra conquistar “amigos”, não clientes! Ligue e comprove! Atendimento ESPECIAL para CASAIS que buscam um toque de sensualidade ,discrição e sigilo !!!!! Adora fazer uma MASSAGEM RELAXANTE E ERÓTICA!!!!! Aceita cartões!!! DISPONÍVEL TODOS OS DIAS da SEMANA!!!!! ÚLTIMOS DIAS NA CIDADE.|


    